[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

立場新聞奶共証據

一起隻三毛底，嘩，好多野睇！

琴日叫人今日出黃大仙，睇下以下post黃大仙今日發生咩事？
(緊急認真post) 請勿去黃大仙！！

屌你，琴日已經知今日黃大仙有埋伏，分分鐘係狗黎

跟住黎到重點，屌叫人去北角

大家聽日識做啦！！！

至於有人開po話突然取消有啲唔知既人會去咗仲危險，好彩聽日個集會係維園，大家可以係維園講定先

-----------------------------------------------------------
上個po FYR
頭先抹黑立場個隻三毛，起一起底，好多野睇

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

另外請幫推

仲有佢啲po,一時叫人打警察，一時叫人唔好同警察硬碰，好撚有問題

推

push

所以聽日大家唔好去北角
多謝各位

推 三毛叫人去北角 自己o念下

三毛反向tips

三毛認證

三毛出左聲喇，北角睇定啲啊

3毛叫我地唔好去

三毛教路
大家睇路

即係唔好主動同黑警肉搏

pish

另外，國泰航空指，有兩名機場員工因行為不當，已被解僱，據了解，他們是洩漏警員航班資料的地勤員工

Push
呢兩日真係睇到炆，隔一陣就有po 出黎係咁叫落北角
個個講撚左無人話唔去第度只係話唔需要落北角完全唔答當睇唔到
總知以後其實無理據講黎講去單機又反駁唔到人或者淨係識屌老母既都一定係毛唔撚駛聽

合理推斷

［街坊資訊］北角探子報告

CHing做得好呀
cap埋圖有證據

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

頭先有巴打提議喺標題加字
畀大家容易搵
「行動」「文宣」「討論」「策略」

有冇更好提議大家諗諗計

Push

呢隻冚家鏟都潛伏得耐

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

巴打，有你個list 再加依個功能，班三毛可以揾定工
我依加方法有個漏洞就係未必block個啲全部係三毛，如果可以有個firm list 再加依個台就正

依加續隻捉續隻睇好難，同埋佢齋覆唔開po起佢底都有困難

幫推

好波呀師兄

建議年仔加多個功能
可以揀多feedback嘅回覆排序
不論係多正評或負評或者再回覆
都排先

咁大家就可以自行判斷人同鬼

再整合一個分化撚三毛list
就可以還我清新連燈

一早叫大家唔好墮入群眾鬥群眾嘅陷阱嗰度

重要再推

推一推，中國就爆左

敵擁我反 不變定律

多謝三毛帶路

Push
唔好去北角唔好俾三毛得逞

推呀威唔想再有人受傷，擺明係局點解要踩

引戰狗

佢講做乜就唔做乜

捉到一隻鬼，屌好撚多

正仆街

和理非出黎啦
推爆有用既post
拒絕分化

三毛台呢個concept真係唔錯

香港人要光復那區，妖魔鬼怪都要消失

北角空城計,等佢比錢請人黎無目標打，邊個吹雞去北角 一係鬼一係on9

推呢個

721

合理

個隻三毛狗，block左唔洗煩

咬人嘅狗唔吠。北角吹到咁行。。。
自己分析

三毛狗出嚟回應吓喇喂

人地無指令唔敢出聲咖

重要野，要推

三毛提哂水

要推呀

我自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

再黎推10 次

多謝幫推